睇完大陸版抖音想返大陸住

香港版黎黎去去都係班小學雞係自己間細到兩隻手都伸唔直既屋係到跟人地做動作，九成多人睇既都係女，冇創意，歌又難聽。

但人地大陸版抖音唔同，可以用高質黎形容，仲可以睇到大陸唔同地方已經好先進，d人已經好有文化(睇落似係)咁，人地歌又好聽， 唔單止女仔多人睇，好多男都好多人睇，仲要唔係賣小鮮肉，係賣到創意個隻，

望返香港版抖音， 不了……

走啦仆街

走啦，我唔想搞大佢

想返咪返囉

"返"撚飽佢啦

去馬啦Ching
大陸牛逼死了

香港版好撚多賓妹玩 睇撚到想檢舉

大陸仔

連登十個post 九個賣廣告屌臭你老母

之前去韓國旅行嗰排一樣有好多高質韓妹、架妹，係到香港成堆小學雞

好行唔送

咁你咪返囉，係度講經咩

抖陰 你真識玩
Btw 想返咪返囉

返啦 仲等咩呀

Show Blocked User - 我講既都係事實

大家睇黎將個重點放撚左係個標題到

咁你咪返去囉屌你老母

快啦

係港女唔玩抖音炸
我驚一玩收晒所有大陸雞皮

大陸唔止女好睇

乜料啊你又

支那畜生要返去住慢慢

同香港小學雞既對比反差太大

香港小學雞係技殘
支那畜生是腦殘

習狗同支共可以存在
就是13億廢物中國人的最大證據

今晚就返支那啦

走啦你

支那狗 的文化自信

自信都要你批準

支那狗邏輯

有人話唔準支那狗自信

依家笑緊支那狗種所謂文化自信

核突支那style

好7

戇撚柒鳩 好行唔送

走啦

死返支那

支持樓主去支那住

標題的重要性 有幾多人睇左內文先覆

bye

死大陸仔 走啦 唔歡迎你阿

睇撚左內文喇
乜撚野有創意 大陸狗隨左抄同無修養只會乜都叫好 緊係咩都多人睇喇
在座嘅抖音都係垃圾喇 晒9氣 大陸人有創意
樓主真係on99 仲睇埋啲垃圾講到要比晒較看破一切咁 上大陸住啦屌你老母

快撚啲走啦

香港版真心多小學雞兼賓妹 好撚柒 低質到睇嘅人都忍唔住老尷

死番上去啦大陸仔

你老母就真係俾人屌到抖緊陰

而家係咪都盲反大陸野嫁喇 樓主下世小心啲開po喇

點dl 大陸版？

有唔少人開始識欣賞我地中國人

去囉, 以後唔好返嚟香港呀

咁咪躝返去囉屌你老母

你唔好淨係想 要行動先得架
走啦

無人留你啊 最好就叫埋你d垃圾朋友返去

On9仔 你試下叫佢唱live

屌你老母死返去蚛蟈啦柒頭

贏國式創意

抖你老母陰咩 聽到個名都覺得柒

幾時走呀？

屌你啦，臭音好hit果隻臭草舞根本就係虐蓄
隻隻貓都好似食左藥咁神情呆滯，俾人夾硬屈佢隻手做動作

係咪先
唔返死全家

On9仔 節目全部都修左音先播出黎嫁，訓醒未